[LIHKG]WEB 版個版面好簡潔

我用緊電腦上WEB 版, 個版面好簡潔,仲要冇廣告

補充:我用

可惜冇得用icon

呢個唔係官方版

如果官方版做得好
有一兩個廣告都冇所謂

用緊 不過都係覺得電話睇方便啲

咁你上面啲icon 係直接打代碼?

佢頁數一係要最頂揀
一係要最底禁上一頁 下一頁

係, 之前上開高登, 大約記得幾個代碼

冇錯, 其實最好可以o係下面加返揀頁同返回, 就一流

但有時用開電腦, 有web版點都係方便一d [yup]

回覆都見到